我好懷疑網上世界係咪現實世界一部分來

照正常咁諗
網上世界係由現實人類整網頁,發佈資訊而成

但點解網上啲女見親都有靚樣有大波有長腿
而我現實識親的女仔都唔靚,無波,象腿?

唔通互聯網其實係異世界接點來?!

有冇諗過 你所謂嘅現實世界先係異世界
我身邊好多有波有腳嘅靚女喎

超我係自己個世界梗係唔會叫異世界啦
會唔會自己叫自己外星人咁ON9呀
你都真係痴線

畀我識下/食下OK?

因為最靚最索嘅女都係喺上流社會打滾
而你只係生存喺條窮撚屋村到

SOR...
ME私樓仔來
而家自己租屋一個人住

網上見到的靚女你唔識佢,你識親的女仔都唔靚,咪即係有個共通點.
就係你唔識靚女

樣衰唔會貼自己上網 that's it

真係咁就好

至少我出街有機會可以試下捕下啲索女

係GE...我都明

其實我都係識/食唔到索女所以係道叫下春姐

你就痴線
你個世界係咩世界 窮撚世界定毒撚世界
會冇靚女冇長腿

應該係錯的世界

P圖技術